Tik Lee出片講慕容

點睇？

Tik lee係youtube界清泉

Who

懶人包：

Tik lee表示慕容論點偏頗反屎家軍

Tik lee表示屎家軍二打鹿唔一定都有同政府勾結

Tik lee 表示屎家軍二打鹿未必全部藍絲

Tik lee 提出CGA的員工是否就等於幫政府打工

Tik lee 表示慕容沒有明顯證據證明芷鹿泥馬同deer和rose ma有關係

中立的YouTuber

thx
聽一陣就覺得好悶

即係tik lee係屎家軍

Tik lee本身都麻麻地

唔一定都有勾結 = 何君堯握手係冇勾結

網絡廢中想呢條低學歷低EQ 低IQ嘅垃偽黃YouTuber 收皮好耐

人地中立架，忠於自己浪子黎架開頭唔戴返三分鐘頭盔點得所以咪悶咗啲

最鍾意ban觀眾好有性格呀

Tik lee=屎家軍

未聽過

Tik lee講怪彈笑到仆街

On9 tik lee

其實唔係我覺得佢只係炒花生派
佢都唔想見到YOUTUBE界有呢種風氣

人地係中立架

其實我覺得話屎家軍二打六同政府有勾結係有D OVER

tik lee呢條垃圾算鳩數啦

其實有無勾結唔係重點
係要比果班牆頭草知我地觀眾個個都監察緊

收國企人工做野就係同政府有勾結
同達哥一樣

我冇聽過

睇曬成段片
佢其實都讚成要改變呢個風氣
即係要打擊屎軍勢

但另一方面
巨龍幫都唔能夠助長佢

而2打6係咪全部藍呢
佢又唔想直接講

慕容背後有冇勢力呢
又想人探討咁樣

好中立咁好理性咁要討論咁多方面

其實除左第一點之外都認同
班2打6純粹喺兩條肥撚上面拎d油水
最多咪屌鳩佢地同兩條肥撚埋堆

泥馬個名同deer rose ma真係未必有關
但由宅男同pdq兩單野睇得出實同呢個利益集團有關
佢唔撚洗再扮中立黎講波

點同
達狗係收撚完錢之後唔撚敢出聲屌政府

聽左TIKL EE呢條片內容欠奉

好撚廢呢條死毒撚想學人做智者

CGA個三條毅進老闆識玩，搵到藍屍拍住上食政府水，中間搵屎大大同細b 做白手套養班雞，又搞公仔賭場

你同達粉講啦依D,佢會攞返達哥未加入達朝公司前遊戲內言論反博你

咪就係屌佢收錢前收錢後兩個樣

成條片無組織過 口水佬 吹左27分鐘

如果你睇返泥馬以前啲舊片
佢係deer啲fans嚟
成日去睇動漫cosplay

有玩怪彈既實識佢
d遊戲情報成日講錯晒

一條片證明又一個屎家軍現真身

唔鳩吹27分鐘佢點賺廣告錢

咁事實慕容條片係好多漏洞
但tiklee係典型中立撚 基本上係無咩大志 無咩參考價值

真兄弟會明

Tik lee就收收皮先啦
10萬都未有 佢就算想入屎家軍都無撚用啦 個人本身唔掂 一言不合屌觀眾 講錯野唔認 又無Pt扮中立 成粒小學雞咁

而家當然唔會，將來利益鏈更強大/中共開始插手搞網絡世界既時候，個班人好大機會會左錢而放棄原有既立場

推多一個 block 得現哂形

垃圾

公墓猿咪又係幫正苦打工
反得未？
利申：屎同公墓猿都係垃圾

講D唔講D

全部避重就輕 偷換概念，毫無還擊之力

根本尋晚未問到舊屎既許可，所以封晒口，到今日又扮中立暗踩慕容呢條廢中真係youtube界既尚書大人，風吹邊面就向邊面擺

Tik Lee唔係之前畀人屌係藍咩

佢最鍾意屌鳩連登仔

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

同香討班廢老講既野一鳩樣
屌你老母仲要推佢上黎連登

又一隻屎家軍狗

又係呢d拍打機片既垃圾

又係迪李條on9仔
呢件垃圾都有咁多sub

淨係記得個傻鳩玩三國殺 串鳩啲觀眾唔識玩
連招技都睇唔明 之後玩玩下發現自己柒咗 仲係到死撐

當年玩怪物彈珠有睇佢，但佢硬係要加埋怪彈人物（例如張飛）嘅歷史嚟講，而且錯尻晒，從此就冇睇佢

唔係 睇曬條片先 佢個懶人包 講啲唔講啲

Tik lee表示 慕容講嘅部份好認同 廢事重新講

同慕容有交流個下 知道下條片有可能有佢

要正視 圍爐問題

唔會加入屎家軍 因為要睇人面色

模擬吓屎家軍要點反屌 慕容 因為連佢都搵到野攻擊

佢個懶人包都好偏頗吓 同cctvb一撚樣

玩推理game前一秒問人點過，下一秒ban人教佢打機

真,條友反連高登仔

以你邏輯咁所有公務員為保飯碗都應該當藍絲？

條友直播講埋啲支那話
唔明點解會有人睇呢件垃圾

之前聽過有人話佢好小氣
Comment俾人批評就屌人
人哋課金就笑笑口成隻狗咁

蘋果日報一圖反駁:

此PO爭論已完

以前佢未靠炒花生紅個人講嘢都算有啲風格
紅咗少少即刻開始極端化曬
當初睇佢玩三國殺先fol 而家睇返其實佢都係不外如是

唔係講笑
Tik lee哥哥講得幾好

一句講晒否定慕容成條片

咁快就有人出嚟駁

中肯

其實慕容條片冇講過屎家軍係偽黃
慕容講既係屎家軍係一班利益行頭既人 同時佢哋型成左壟斷圈子 而個圈子會明顯排斥其他勢力/小眾
最終非屎家軍係youtube 就好好好難生存
咁當政府想控制網絡媒體 尤其係youtube
政府只要提供足夠利益就可以輕鬆將屎家軍變到cctvb咁
呢個先係問題所在
同屎家軍係咪偽黃 係兩回事黎

你個懶人包搞到啲人冇睇段片就以為佢屌慕容

係唔係突登？

出片屌鳩連登仔=申請唔到AC=讀唔到大專=讀唔成書=垃圾=on9仔

Tik lee條廢中都有人睇

咩
條友話自己高登出身
成日搬高登出黎串蚊登
但我上左10幾年都唔識佢

你地唔好因人廢言啦

慕容所指既中立陣容出現

deer同rose ma個page叫指鹿為馬
泥馬係deer fan屎個page就叫芷鹿泥馬
出片言論又幫住班電競雞
如果無關既話咁佢只係一條狗公

唔係，事實係成條片中間，由2:52分開始，直到21:49都係講緊慕容條片入面嘅論點，由22:40開始話自己 係冇大志嘅人，同意youtube生態係有問題，中間又戴多次頭盔，話自己唔係專講人是非花生，係有嘢先講架咋點點點，最後再講慕容想做新世界嘅神，最後先講下自己唔會加入任何圈子，最主要都係中間講慕容條片嗰一大段野

tik lee哥哥實mon緊post，hi tik lee哥哥我永遠愛你

1. 佢又冇話自己係中立
佢就係明反屎家軍
有咩問題?

2. 佢講班二打碌同政府勾結咩
佢講班二打碌驚比屎封殺唔敢出聲/盲撐屎
屎同細b先係同政府有好大關係

3. 本身件事同黃藍關係都唔大
同班二打碌更加冇關係
我都幾肯定班二打碌偏黃
屎同細b就難講啦

4. 人地講cga高層同政府有利益關係
佢就一直拖班細嘅出黎講做咩
咪撚再轉移視線

5. 我自己冇留意過芷鹿泥馬,deer, rose ma 唔評論

咪就係 唔好俾人spin咗去黃去分化到

地產佬

好心連登仔係反就反埋公務員啦
Youtuber收政府cga錢 就算係頻道講過政治都係偽黃
但公務員就係手足唔好雙重標準得咁肉酸啦

可能CD-com或只係一個台刷存在感呢

有冇人知佢中文名係咩

我之前有睇佢啲片，少少嘢就ban觀眾ban留言，喺三個星期之前，係佢主動講關於「屎家軍」嘅事：

慕容條片入面先有Tik lee嘅語錄，之後觀眾係佢直播問佢點睇慕容新片，佢咁樣回應觀眾：

佢份人係真係幾撚搞笑，講真啲觀眾都係問下佢意見，佢就瘋狗咁係度ban ban ban，今日自己又無啦啦出條片講慕容條片，佢咁嘅人講真佢想加入小圈子，啲小圈子都唔撚理佢啦，咁撚難相處

條友成日玩埋d大陸game 三國殺
性格又閪講d野又懶係眾人皆醉我獨醒咁

佢係話慕容有心將屎家軍全部人同政府拉上關係
令人聯想到佢地就係幫政府控制網絡輿論
我聽左次唔係好記得佢邊個位話慕容偏頗
但係佢自己本身係youtube 埋堆同壟斷風氣立場上係同慕容差唔多
如果唔係慕容都唔會拎埋佢直播放喺佢條片

成日扮中立真係好噁心

唔係麻麻地 係垃圾 (私怨)

以前因為玩怪物彈珠所以有睇下佢點玩
睇睇下發現條友完全係自卑心作祟 性格好古怪
之後就無再睇

呢D企中間抽哂兩邊水既同食垃圾為生冇分別
賤過屎果班人

有睇過迪李一兩條片都知條on9仔成日發放錯誤資訊
柒左就ban鳩人

點解你有15個負皮嘅 有冇咩原因

咁連登仔真係垃圾WO

警察低層未必有做壞事 未必係黑警

Take咗嘢呀李

ares wai又贏

20:56 我覺得慕容係有少少偏袒攻擊世界佬嗰邊

ching sick ball wo
睇大盜好過睇迪李

冇聽過真係比樓主fake
人地話大致同意慕容既觀點
只係有少少位唔同意
因為d證據比較薄弱

下面d留言 全部都未睇先屌
所以連登仔真係最易比人帶風向

終於有人講呢個點出黎
心諗咁都冇關係？

你係咪Tik lee?
喺度讚自己順便做宣傳？

睇佢直播唔係m就係精神有問題

上面一個唔全面既留言就帶哂風向
連登仔自己未睇片 靜係睇就嬲到上哂身

斷章取義真係好撚煩
第一件事
舊屎同細b壟斷youtuber界
不斷打壓異見
破壞個邊嘅生態

第二件事
佢地可以壟斷生態
政府同cga利益輸送
先連帶cga可以統領成個香港youtube界
形成既得利益
之後發生咩事
洗唔撚洗要講落去?

仲有佢份人前後矛盾
明知臭左都會死兜

佢唔係屎家軍
不過性格真係好有問題（見過最小氣嘅人）
好難埋到堆

兒登仔對事啦
睇左條影片先去發表意見好正常啦下話？
佢為人係點我唔理得咁多
講明對事唔對人
我真係好歧視呢到部份兒登仔分分鐘未睇就屌定先呢樣行為
擺明就係對人唔係對事

人地話：「自己唔係地產佬，極其量係文員仔，成日同老闆飲野咁上下，但收入又唔錯咁。」
帶晒頭盔講野，岩唔岩聽就閣下自理。

頭盔到喊出黎

完全正確

已經睇到連登仔幾易比人呃....
Fc都唔撚fc
仲學人講政治 民主自由

Dont make stupid famous

話人地係鳩估
但成條片自己係咁如果可能 帶哂頭盔
佢尼條片成個講故佬咁

佢依條友其實好撚柒，怕片叫人唔好上咁多連登
話連登冇影響力，但自己又好撚著緊連登仔點睇自己
又會出片講唔介意連登仔點睇佢自己
真係唔介意就唔洗mon撚住post la

俾兩個負皮出黎又唔出黎駁?
佢份人無品廢中，要面死撐係人都知
佢個觀點有正確有錯誤咪拎出黎講囉
某部份兒登仔竟然係睇左人先再對事

仲諗住睇完條片，入返嚟睇下連登仔有咩遠見，點知一班睇都未睇就屌，真係低質

果班友只係識俾負評
獨立思考真係咁難咩

其實一個人黑人憎真係講乜都無說服力，唔通劉馬車話自己黃我地又會當佢手足咩

又乜水黎架

點解咁多未聽過既youtuber

啱呀，不過問題係就算公務員點黃
但做嘅嘢都係配合返政府
最後目的都係維穩
從來唔否認公務員會有手足但唔好合理化佢哋做嘅嘢， 如果佢哋做嘅嘢都係配合返政府咁其實唔應該盲目吹奏

原來條友想跪屎家軍 幫佢地含

你口中既tik lee哥哥都係唔岩聽就ban 9人，自己錯左又唔7認然後懶有性格話自己係曹操既契弟，點解你又唔屌下佢？驚佢唔岩聽永久ban你？

唔合理化我認同，但同時有好多人反緊公務員

咪話你呢D人對人唔對事囉
你識唔識吸收有用既材料去打仗呀?
識唔識咩叫知已知彼呀?
無錯你話佢柒既野我都同意
所以就可以完全唔聽?
佢某幾樣重點真係可以俾屎家軍反CUP嫁啵
你唔聽下一尾覺得自己果套完美
同藍屍有咩分別?

強奸犯無罪架 有性需要ja

唔知呢條友乜水
Kzee = 屎家軍四大天王之一
啫係呢條友都係屎家軍
完

你唔聽下一尾就覺得自己果套完美

根本就垃圾（冇私怨）
依家成班垃圾比班連登仔推緊上神枱？

慕容都冇講班二打鹿有同政府勾結 係tik lee條垃圾先有講屎家軍二打鹿唔一定都同政府勾結 係到扭曲原意轉移視線
慕容係講班二打鹿驚比屎封殺唔敢出聲/盲撐屎 繼而控制網路輿論

CGA直頭係自己搞個總會出黎，搵班藍屍做主席/會長靠關係食政府水，啲藍屍又用電競/it 界專才身份搞燈柱，以為好有程序同專業其實同監狗會咁上下

CGA 三雞頭Ryan Kurt Sam 萬歲

唔好咁無聊la
乜柒屎家軍你咪當一堆人夾埋做生意
我自己一個都無睇過 夾埋都未必過杜生一個既view
不解如何壟斷youtube收入

不滅墨水先係香港YouTube 界清泉

SO?結論你係屎家軍?

結論係咪撚理佢地....
佢哋target audience 都唔係連登仔
有時間不如批鬥下藍

無聊到震
大把藍有黃公司客
又變左偽藍?

唔識 聽都未聽過

聽左一陣果斷cut左

呢條撚樣又想上位丫

似係想埋堆但係冇人so佢，所以係到扮中立

其實呢家唔係討論緊黃藍之分
係講緊香港youtube既風氣

講真 如果佢唔係屎家軍 根本無理由浪費時間衝出黎反駁 人地嗌交又關佢咩事 除非

準備冚家剷啦

好嬲嬲豬，你係tiklee哥哥本人？
我只不過係睇唔過眼一個人講野幾滿口仁義道德，但做既野根本大相徑，同共慘黨無分別，係佢channel不存在任何佢唔鐘意既聲音，咁唔通就係你所講既對事唔對人？！

同其實聽人講野之前，睇下講野來源係乜料唔通又有錯？唔通龍心、馬車話撐反修例，我又要仆住去聽佢講乜？要知己知彼點解唔揾個高質既去聽，要聽tik lee之流？聽佢點樣唔讀書、差人卡數唔還？然後高呼好貼地

炒花生姐
岩聽有用咪聽，唔岩聽咪自己過濾

真
如果變咗保皇個Kol100可以好撚恐怖

岩丫 護航丫 舊屎一定係神聖屎黎

推到佢地返支那國做網紅

佢哋夾埋d view 唔夠大J?
有乜影響風氣

Youtube 以前司徙夾帶家公司就真大
屎家軍?

唔好捧到屎家軍咁高好無
公司都唔係
似樣既studio 都無

隨時仲細過arm channel
講到影響風氣

tik lee 呢d 2 打6
睇都廢時
根本就係舊屎d 人

兩條片差幾班

慕容條片真係講得清晰同有條理好多,最少真係做足功課先出片

呢條垃圾片小學雞程度,D論點同資料搜集都唔齊
咩都帶哂頭盔...求其執下人口水尾,呃下VIEW數(仆街比佢呃左)

你睇你，似你嬲嬲豬多啵
開口已經屈我係個廢中本人
仲係到人身攻擊，究竟邊個嬲嬲豬
佢有個重點係唔可以一次過打沉船屎家軍係全藍我覺得個觀點正確啵
人地可以用呢個反cup你有幾難?
定係你根本唔明，就限死人地講既野係你口中既野一定係唔讀書、差人卡數唔還呀?
成個藍屍咁款輸打嬴要收檔啦你

講得tik lee又點少得提ares wai呢條傻閪 之前有人係佢live問點睇tik lee紅得咁快 即刻發爛渣 del埋直播

係真

自己睇下屎家軍一堆人靠淘寶，電競，賣相，夾公仔，廣告等等幾多收入先再講啦

係佢channel不存在任何佢唔鐘意既聲音
屌 比較下杜生同屎家軍
屎家軍夾埋有無杜生1/3 咁大
唔好無聊la

一班所謂KOL
得果幾萬view
吹到影響youtube 生態

屎家軍成班人圍爐排除異己唔叫影響生態?

唔係得一個youtuber講嫁啦
唔通聽你講咩

垃圾廢老一個
偽黃實藍
唔好入去幫佢刷views

樓主攞明專登帶風向
人地Tik lee講到明佢同慕容睇法其實一樣，但覺得慕容有d位未做得咁好，可以改善
樓主就講到Tik lee係反慕容，幫屎家軍
明明tik lee其實同屎家軍都有私怨

誰？

CGA 上市公司黎架....
淘寶，廣告?
高收入就唔會得個工廠又細又媒既studio la
吹到好似年薪百萬咁

睇下屎家軍studio
再睇下arm channel/杜生studio

影響風氣

Tik lee呢啲見風轉舵既人就算吧啦
當初見泥馬插Sigma插得咁爽又企泥馬嗰邊,
之後慕容出片有根有據,見風頭唔對又轉立場

自己本身同屎家軍有利益瓜葛,但人地唔侵佢玩
依家見有人領頭插屎家軍,佢又出黎抽幾句水賺人氣,
玩大左,比人cut埋條直播片放上去,又戴哂頭盔話唔好跟車太貼
算吧啦,見哂底啦!

一班唔起眼既二打褖如何影響風氣
你話杜生影響風氣我覺得還合理

唔係話佢有無嘗試影響youtube 生態
而係佢無能力影響youtube 生態

你個弱智原來只係識睇studio大細

呢家個緊一堆人圍爐排異己你同我講地方大細
佢地成堆人接job都佔大比數唔見你講?
你同屎家軍果隻天才專講地方大細無分別

講果d YouTuber 仲細間
1 man band
影響生態 你玩咋

咁都唔叫影響生態
你訓左幾多年

點睇都唔似有杜生1/3 收入
司徙曾經咁Q大都影響唔到乜

但咁大個排他利益集團目前企政府金主下把位，見到都冇理由安心喇下。

我見你無啦啦打一大段野，又一堆問號又話我藍屍，覆翻你又可以話係嬲嬲豬？同埋我幾時有人身攻擊你？最起碼我唔會亂話人藍屍？（難聽過粗口）

回歸正題，你覺得佢觀點岩關我q事咩，我不嬲屌緊佢為人，你係咪唔識中文，我話條廢中係廢既，講既野無參考價值喎，同你講野真係死好多腦細胞架，亦都講明睇得多tik lee真係會變到佢咁樣，小朋友麻煩轉台啦，同埋反乜q cup呀，唔q睇一切黎自舊屎同佢既屎家軍一切既片咪得囉，有咁難咩，我理得屎家軍係咪全藍姐，你咪搞笑啦

Tik lee 慕容 二打鹿 芷鹿泥馬 deer rose ma
除左屎睇過下 其他睇都無睇過
訓左無睇
佢哋有無5萬view

借問聲司徙係咪個個星期出影片?
不如你諗下如果屎家軍無埋堆做小學雞野
成件事會點再講啦
你呢隻屎家軍打手

三隻中五仔老闆fat fat 又大把女屌

佢家公司曾經好大
Ming Miss Hunny
仲有一堆歧下
點會唔係個個星期出影片

依家最大應該係微辣
屎家軍有無1/20

呢到原來有隻屎家軍打手
咁都唔叫影響左
咁咪圍爐落去囉
係到叫無用嫁，去隔黎post，去youtube影片留言區叫春啦

Tik who?

我想講唔好吹大屎家軍
幾隻不知名channel
吹到影響youtube 生態on99

微辣果堆係咪行電競，夾公仔果d搵食呀?
果堆本身高質素抵高view嫁啵
重點呢家係幾廿個小學雞圍下圍下
你就輕視當無野
不過慣嫁啦，你屎家軍打手都知你扮睇唔到

越講越偏
屎家軍已經除左屎無人識
慕容又唔知乜人
Tik Lee?

一陣1000 view 又可以拎出黎提

你up得出呢句即係連慕容條片都冇睇

有睇芷鹿條片都知佢講女權單野偏頗到仆街
個鹿字指佢自己定deer心里有數啦

幾廿個小學雞夾埋唔夠微辣1/20 有乜好提

on99香港有幾多個100萬訂閱?
有幾萬至十萬香港黎講按比例唔差嫁啦啵
積少成多既道理都唔識你訓得啦

一陣3隻小學雞1000 subscriber 又拎出黎講

on79，呢家叫你比較咩?
屎家軍打手
重點都錯哂你嘈乜

樓主個懶人包好流喎
人地認同慕容比你講到好似屎家軍打手咁

睇怪彈一定睇Ares Wai

幾隻不知名channel夾埋唔夠半個杜生
唔夠1/20 微辣
你吹到壟斷

香港每人幾萬至十萬，你咪即管當無事發生囉屎家軍打手

明顯帶緊風向

push 有花生食

中立屎家軍?

永遠媒體係最有力既控制思考既其中之一方法
如果唔係強國點會用洗腦式方法去控制言論
cctvb又點會咁頑強
隻屎家軍打手不願面對姐

十幾個YouTuber 既market share 夾埋唔夠10% 香港youtube 收入

自從發現條友將個LAG讀做LEG
已經無再睇佢啲片
廢事耳濡目染 語文能力下降

冇錯，垃圾懶人包養懶人
不過都要提一提大家tiklee係冇受正屎家軍邀請佢連加入嘅機會都冇
（tiklee我有貨金比你架）

你咪睇少囉
當你見識少無知渣屎家軍打手

以前舊高登三國殺個post佢好健談

tag呢個啦樓主
呢個懶人包清晰好多

垃圾廢中
打機片冇人睇 要靠花生片吸VIEW

閣下唔撚係覺得連登仔高汁下話

夾公仔收入屬於一家上市公司

我陳述事實佢鍾意屌鳩連登仔
你個腦咩構造有咁既結論？

個屎家軍打手根本就係想借幕後去唱淡屎家軍

呢個post成班ares wai打手

大盜chatroom班風向撚

唔識佢乜水

第一 政府間接出糧比呢班人養住咁耐未有影響力唔代表佢地係廢嘅
到政府要借佢地把口維穩果時 利益當頭有幾多個仲肯做人唔做狗冇人知
第二 任何關於電競遊戲類活動 簡單啲講有親job就係呢班人 想係呢個行頭R撈都要睇佢地頭 基本上係呢個行頭佢地玩晒
唔好咁撚膚淺講咩唔夠一個杜生蕭生大影響力就講到冇害
黑警打一個人同打一百個人都係黑警 唔洗咁多廢話

EQ真係好低
記得以前有排會聽佢啲片當電台聽，底下有個留言冇惡意咁指正佢某個英文字嘅發音唔啱。佢就起曬鋼咁屌個觀眾，我嗰時心惗EQ有冇咁差呀？人地好心提你，你就屌9人？
嗰次之後就冇聽佢了

咪就係，條友同屎家軍個兵仔天才哥一樣
睇野只係識睇表面

呢條死鳩都學人評論

佢有黃過咩前日睇佢直播仲係度講埋啲支那話

懶音真係勁到聽唔到落去

估唔到tik lee哥哥既po上到熱門

大j 玩支那lol係咪黃？

lm睇tik lee哥哥直播再次diu9連登仔

連登仔唔識貨緊係要屌

個懶人包好撚on9

條友應該冇聽到最尾

因為tik lee話 既然我90%都認同慕容，我情願講其餘唔太認同哥10%

用返泥馬打Sigma果招
斷章取義

唔撚係啊tik lee 低IQ低EQ低學歷
三十歲一事無成青頭仔
你班弱智唔係拜佢啊？

Tiklee條死毒撚知唔知自己講乜7

諗起dse個排推介有佢條片
條on9弱智到覺得科大係中下排名
我笑到傻

即係有屎家軍
即係有壟斷youtube

屍支A

科大超左港大中大一排了

利申 唔係科大人

垃圾樓主係咪扮睇唔到

dick lee

樓主成功帶風向

樓主先係屎之軍勢

支持TIK LEE

廢中嚟 叫人杯葛暴雪但自己繼續玩三國殺
三國殺直情係支那嘢，但係佢channel命根，所以視而不見。

教條主義 介左M記未

狗屎垃圾都做到youtuber

你條傻閪有冇聽哂人地講乜野呀

推

嚴重懷疑樓豬係條私怨毒丁ares wai打手

迪李條柒毒得罪咁多人你估得AW一個咩

tik lee哥哥d subscribe又升左啦屎家軍無左泥馬但多左條dick